紅色的賓周

像是帶著神秘

樓主紅賓周

紅色的閪嶐像充滿樂與悲

樓主的賓周
傷了帶著痛悲

咩教會

樓主的賓周
快感每日靠J